「突發」元朗博愛醫院外有大量警車

⼁

喺元朗yoho外嘅手足注意
小心被黑警包抄